艾爾肥絲·艾力克係咁出bam圖

喂你係咪知道d咩

佢爆咗人哋FB出黎

可能係白警黎 爆料

呢單一定要追查落去

推

推到有人答

1

2

3

4

你咁撚樣開post 人地都更加唔會想爆啦 用下腦啦
一陣害撚死人

咁要點？

5

6

7

8

9

10

白咩警
叫差佬得喇
唔洗美化班仆街

話時話個post無咗既
琴晚先追咗少少

小弟之前冇睇佢既post,各位唔好推